拜登：我可以起疫情期間留起屋企，都係多得班黑人女性積滿雜貨起貨架

左膠點睇，Twitter 仲要幫手ban 條片

This video of Joe Biden saying he could stay in during COVID because of “some Black woman” stocking grocery shelves had 2 MILLION VIEWS before Twitter suspended the other account it came from!

come on man

Oh god cmon men

Are you a junkie

我唔知 我睇唔到

左膠最叻扮唔知

乜都加個black喺前面就贏硬

歧日視你都嬴

歧視你都嬴

嘈咩丫，投票啦仲嘈！

拜登咁講就得，試吓侵侵講

有msm幫手，侵侵就單挑

睇歷史 幫得最多黑人既反而係共和黨
支持拜登當選

有人嬲嬲豬，只會post 得越多

唔好意思，唔明咩意思

支持做返黑奴啦

刻板印象，低下階層工=黑人女性做